屌你老母，依家係咪淡忘到連行動時間表都冇

每次遊行人數越來越少，點啊屌

直接攬炒 肺炎愈旺愈好

人多會死，仲出街！？
我係屋企行動得啦

又射波比肺炎，你哋含𠹌啦

出嚟都無用
前日元朗on99坐10點幾都唔知做乜9